俾你有10萬大軍同戰爭用途既武器你會唔會向特區政府同駐港解放軍宣戰?

得十萬, 食窮民建聯都唔得啦仲宣戰

10萬叫咩大軍

每個軍人都有美軍級數，點?

十萬人合唱今天我，和音一定好正

個個黑寡婦, 鷹眼玩滲透就得。十萬比你佔領香港政府點守中共解放軍, 肉身擋飛機大炮?

打遊擊都唔夠

睇得tvb多

10萬隻iron man 就有得諗

10萬隻iron man滅左成個國家都得

一比人hack就對家多10萬

十萬大軍有咩用，梗係十萬職業殺手或者恐怖份子玩陰濕好過啦

解放軍有200萬人，你嗰啲咩武器先？

美軍級數武器，點

美軍有核彈 解放軍都有核彈

香港有一萬人行動我都會join

就算死我都要攬住佢哋死

向共產黨宣戰 要求復興東莞

敢打杖既有無2萬人

法國唔洗一萬人示威都可以打到仆街啦
香港D懦夫走狗先會覺得10萬人咩都做唔到

呢個post正好印證主張港獨既連登仔都係得把狗口，有咁好條件都唔敢打

華人賤種就係咁
未開波已經諗定藉口
淨係諗住留住自己條狗命走佬

有10萬都幾恐怖
已經幾乎要調全港警力黎招呼你
問題係要集中一點進攻
目標統一
攻入左某啲地點佔領後提出要求
好似外國啲示威咁
政府都買你怕

真係有十萬人香港警察完全癱瘓啦
仲招咩呼 收工返得屋企

點會唔得，你計埋軍備隨時一百萬老解都唔夠十萬老解打，何況而家啲解放軍邊識打仗

十萬個大軍一齊發功,
應該可以送樓主番三十年代嘅上海

肯定唔會 ！

二百幾萬正規解放軍

加埋武警，民兵不計其數
若果 recall 埋已退役軍人
分分鐘過千萬 ?

十萬大軍?
一對一百？

有10萬大軍一齊織張老解摺唔到既被

我會射衲dee上天示威

記得第一集果陣，十環團條友講過話需要好少已經可以稱霸亞洲

弱智仔唔識打仗就收聲啦屌

唔好講武器裝備
就咁赤手空拳
我諗一個美軍都夠打十個中國人既

10萬美軍級大軍打香江政府一定夠啦

上面咪戇鳩話咩人地幾百萬兵力，咁快落到咩

你話10萬打終國就唔得姐，打香江夠晒啦

仲要有美軍級武器

至於話有核彈果D就另計啦，你計核彈我俾200萬人你都冇用啦

十萬粒核彈就話

邊種大軍

當年魚旦同928冇武器冇美軍實力都打成咁可以有一兩場小勝，十萬美軍打香江點會唔得

你話人地出核彈或者全國老解馬上增援果D咁我同你討論都冇意思

如果係av4果套裝甲
100隻夠做

示威同宣戰既分別都唔識？

用宣戰兩隻字d解放軍係咪會大隻左d槍又勁左
用示威兩隻字係咪法國政府冇開槍？

屌想像到

示威會唔會出正式軍隊？

有心打既，你睇下中東，烏克蘭會打成點，你又睇下法國示威係咩情況

係打既，先用空軍炸基建，陸海兩路鎖城，空軍每日炸你3次，游擊都唔洗打，炸平個城市，死最少軍人等投降完場

知唔知咩去戰爭

64都未用到戰爭級別去殺學生

10萬粒氫彈炸鳩中國啲大城市就話啫 10萬大軍

直接處決曬所有高級官員連同立法局議員，然後向臺灣宣戰引美軍

如果命運能選擇會正啲

岩啊 十萬人 唱歌就得

十萬人夠打啦

佢唔會夠膽射核彈嚟香港的

呢種點睇

比個reference 你，越戰美軍60萬人，唔夠無飛機坦克得啲步槍既越南仔打。依家你得10萬人可以做啲乜自己諗。

本身呢個post 已經無意思啦
無啦啦幻想 有10萬美軍比你控制打香港, 你估呢到係講故台??

不如諗下香港 既抗爭點樣可以進化到 法國黃背心級數仲實際啦

你都on99，你不如講赤壁之戰

十萬大軍一直潛伏喺香港，當習種嚟香港就…

十萬個t800應該OK～

嗰個傻仔來～

2014千幾人都重奪番半個旺角
十萬大軍仲要美軍級數都唔敢打
一直講嘅勇武抗爭都係發up瘋
原來只係等英維級數嘅人打救

好彩一早唔聽連登講留低抗爭，執包伏走咗

唔使10萬.
俾1萬個兵仔. 加多10碌核彈就夠.

自殺？～

首先要封鎖邊境

連登仔 一樣口講抗爭, 自己身體很誠實 搵路移民外國

派一百個人俾我，禮賓府都搶到返黎

武器火力先係至勝關鍵

M1 10架

悍馬 20架

黑鷹10架 特區同駐港解放軍輕鬆全軍覆沒

反攻支國就飛1000支洲際道彈 炸到佢老母冚家剷

有10萬 個大軍 即時用念力屌柒 維尼啦

冇制空權攞幾隊七八十年代嘅山寨都打撚死你

真係要打
點都要將戰場推離香港
環境太過密集一定俾空軍炸到仆街
同埋冇空軍等同俾人練靶
如果呢十萬人係得地面部隊
玩游擊仲好

士兵質素當然重要 但有咩架生載具先係重點

比你10萬人淨渣m4對人就夠做 但對方有裝甲部隊 空中支援 比100萬人你都冇用

金仔自殺咗?

10萬人唔洗番工可能得
要番工不了

10萬大軍唔洗啦！
10艘各配備24枚三叉戟導彈嘅俄亥俄潛艇就有用。

警察得3萬零個
對10萬個美軍?唔撚好玩啦
收編埋班警察就差唔多

美軍有啦

美軍其實已經識用Dáinsleif

唔會係香港，走去新疆

香港多大廈
打城市巷戰多
裝甲車要係特別設計for巷戰先有用
上面師兄講越戰
越戰係叢林戰
唔可以應用係香港

十萬淨係打港共實夠做啦，但係支那冇增援咩

條高鐵就係想源源不絕投送兵力到香港

咁死得喇 個個美軍大飲大食 未捱過

仲有運20, 投放空降兵

仲有女人, 港女好想投懷送抱, 美國大兵哥

資金唔多就無得玩啦
維護武器都要錢，
就算贏左都要聯合國認同你做國家，
唔係就要同埋其他國家打

美國當年鏟平伊拉克都係用左幾萬美軍
10萬美軍 至少夠解放成個華南地區

支軍冇任何真實戰鬥經驗，我哋有十萬軍已經可以做好多嘢。起碼可以屠殺在港親支份子，對支搞恐怖襲擊。

哇
小勝咁勁呀
人地限制唔用武器咪有得打囉

冇嫁啦
人數差太多用恐怖份子方法啦

十萬陸軍？空軍？海軍？

真係落地打係幾萬人
但你計埋後勤補給統籌一定唔止

最近香港嘅導彈基地係中山
你掘戰壕都冇時間就已經一堆導彈射晒落黎

係
淨係守城市同守山嶺已經要兩套唔同嘅裝甲部隊
十萬人跟本守唔住

如果真係開槍殺人
你估示威者仲會唔會淨係掟石放火

現代化軍隊貴精不貴多
講求專業化而非規模大
可以參考下澳洲國防軍 人數都係8萬左右但係裝備非常精良 針對香港情況加以調整足以守住本土有突
若果用剩底兩萬人加強裝甲同空中機動力量 有埋f22同愛國者
佔據廣東重要據點都絕對唔係問題

十萬..... 有冇坦克同空中支援冇既話要搞掂香港冇問題，上面D老解先煩

如果淨係陸軍對香港老解同差佬應該500都夠做，上面果班有飛機就唔同講法

要搞掂駐港老解同差佬D直升機同裝甲車之後已經可以SM，但上面果班冇制空制海冇得打

屌講呢啲 唔洗大軍啦
樓豬自己翻大陸攬住核彈自爆就得

痴線十萬人講緊全部美國海軍陸戰隊級數 你打埋廣州落黎都得啦 當然要睇下你有咩軍備 當你第一波登島 有3-4艘航母南海支援 登陸艇安全上岸 我諗一個月都打得到上湖南

八國聯軍一萬幾千都橫掃中國
現代戰爭搵人數比較真係毫無意義
10萬夠分三路搞亂中國再策反藏蒙疆

有十萬會立即加盟中華民國壯大台灣，解放香港中國，正統政權奪回中共無恥政權

希望過幾年唔好因為巔覆國家政權夾我上去

十萬人打駐港部隊唔係問題，問題在於武器同補給。駐港部隊有導彈，你可唔可以攔截。就算俾幾個裝甲師你，打唔打得贏230萬人都成問題。如果冇海軍，香港一定被人切斷補給，餓死成個香港。除非有外援，得十萬人一定收皮。

知唔知呢到邊到？呢到係中國香港你估係西方民主國家？呢到隨時派警察同你開戰，警察搞唔掂，中共以特區政府無力維持社會穩定派解放軍屠城都似

小勝一兩場係話警察都要撤一撤退，冇話打贏

香江警察都係得幾萬人，你家下十萬美軍連武器都冇得打

香港得3萬幾個警察
淨係警察梗係夠啦
但過條深圳河就係大陸
比夠20萬都無用